用家入市！恆安邨525萬誕馬鞍山公屋王

區議會選舉後，社會氣氛有緩和跡象，用家旋即出動搵樓並斥高價入市。馬鞍山恆安邨誕生全區公屋王，一個兩房山景戶以已補地價525萬元成交。

世紀21奇豐助理區域營業董事黎健峯說，恆安邨4座恆海樓中層14室，實用面積443方呎，原圖則開放式改兩房，向東南望山景，新近以已補地價525萬元售出，屬區內已補地價公屋市場造價首度突破「五球」，呎價11851元。

呎售11851 區內已補價首越「五球」

資料顯示，馬鞍山已補地價公屋對上高位，同由恆安邨同座高層20室於去年2月以498萬元創下，是次相隔逾一年半，有關紀錄被推高5.4%。

黎健峯指出，該單位放盤3個月，原本開價560萬元，最終累減35萬元（6.3%）沽出，但無阻登上區內公屋王寶座，按原業主2015年已補地價入市金額375萬元計，約4年賬面賺150萬元（40%）。

樓市又再GOGOGO

乜咁睇唔開 馬鞍山駛乜揀公屋

大圍景田苑同車公廟豐盛苑都差唔多價
點解要揀恆安

知名住客

通常都係近屋企人先會咁買囉

俾得起5m都買公屋，真唔真？點同親戚朋友講話買咗樓

應該係
附近私樓唔係差好多

幾智障先會用5m買公屋

我想問咁既價買返沙田居屋差唔多大細係咪都有凸

區議會選舉後，社會氣氛有緩和跡象，用家旋即出動搵樓並斥高價入市。馬鞍山恆安邨誕生全區公屋王，一個兩房山景戶以已補地價525萬元成交。不過，部分業主對後市審慎，尖沙咀九龍站君臨天下有投資者劈價連沽兩伙，其中一間兩房戶更劈穿2000萬元大關，屬屋苑約兩年首見。 世紀21奇豐助理區域營業董事黎健峯說，恆安......

樓市gogogo

享受同一level 服務